「銀魂」一人一集笑爆肚

睇緊228

打邊爐個集

monkey hunter

還原度真高 喂

前列腺剎車

所有龍珠

邊集

任天堂rpg game同俄羅斯方塊

「還原度真高呢」
前列腺煞車
蓮蓬聯邦篇
「喺你後面呀！」
靈魂交換
幽靈溫泉旅館首千風之歌
攘夷志士同學聚會首多啦A夢

正

澡堂沖涼

前列腺剎車無得輸
神樂扮死都ok

剪頭髮

所有有將軍都好笑

十四：你知唔知咩叫做『嘟』迫力？

點解有條痕架

就係你後面！！！

好想睇粵配 搵唔到邊度有得睇

長老！！！！！！！

十四你食屎啦

國王

嘔勁大篤俄羅斯方塊

失眠個集

最好少真係揀唔到
因為銀魂好多篇都太痴線

將軍剪頭髮同龍珠

好多都好好笑個人最鍾意wii同滑雪嗰幾集睇左好多次都係咁笑好掛住銀魂啲日常篇啊希望遲啲會有翻日常篇啦

猿飛新眼鏡果集

大家俾埋冧巴可以嗎？

邊記得呀大佬

呢集當年笑到癡線

傳聞話而家嘅劇情會一路做到完結
真係好鍾意日常篇

有無廣東話版線上？

最記得第一次笑到標眼水嘅就係剪頭髮

Google search 銀魂 高登 google drive

紅櫻篇之後個集
山崎調查萬事屋，笑到抽筋
個陣求其foxy down 一集，連邊個打邊個到未知
仲有庤瘡忍者係醫院個集

人氣投票個幾集

猿飛躲係萬事屋塊鏡個集

屁怒絽 澡堂
九仔屋企人對新八 屙屎冇廁紙

上面題過果啲

我覺得monkey hunter都唔錯

人氣排名篇同夜神夫人篇
Toshi~Are you ready~~

lm

Owee

剪頭髮同失眠

剪頭髮我笑到肚痛

好撚記得定春㩒住伊利沙白喺地下打

25

就係呢集令我煲哂成套銀魂

上google搵啦

套漫畫一開始同真選組去野外旅行果part

係咪打邊爐打到有晒心計嗰集
笑死